大家平安回家

大家小心，下次見🙏🏻🙏🏻🙏🏻

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦